［足球］一人n個轉會錯哂timing嘅球員

首推 法比狗
疤攞完歐聯回購法比 到放俾軌個年又攞

再嚟 奧斯爾
皇馬賣俾阿記 個年之後3年攞2次歐聯

我係佢地實心UP到爆 點解我走咗先攞到
歡迎大家講多幾個

就係走左先攞到

奧雲

陳韋拿

奧燒係轉錯會 唔係錯timing

哥利斯馬

N Bendtner

奧燒好撚迷雲

佢唔走，皇馬就無兩個歐聯，宿命嚟，法比踢巴果幾年撞正美斯小白沙維影帝呢條中軸線，而家美斯歸邊，小白老，沙維走，影帝跌，但法比已經轉咗會